[要人] 星期六 九龍塘有遊行！！

由六月反送中示威活動至今，警方已承認施放超過10,000發催淚彈。警方甚至喺民居或學校附近施放催淚彈，令到最近有好多小朋友有呼吸道或皮膚疾病。而且有害氣體亦會令市民，小朋友健康受到長遠影響。為咗保護下一代，我哋一班家長決定發起遊行，呼籲教育界及家長帶同小朋友一齊參加！

遊行已獲不反對通知書， 希望各位教育界人士，家長帶埋小朋友一同進場！

遊行日期：23/11(星期六)
遊行時間：10:00a.m.
遊行地點：九龍塘沙福道》喇沙小學

活動詳情請入Tg link :

幫你推

幫你推多次

選舉前一天有遊行
請大家一定要和理非
對手或警方可能會混入遊行人仕當中企圖搞事並進行分化引起大規模被捕

請各位克制自己情緒及行為

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

推

就算被捕都有權投票

再幫你推多次

要和理非 要家長 要小朋友
正視催淚煙污染環境 入侵校園問題

真家長出來啦

點解唔投票完先搞

Marco Rubio 官方Youtube 出左片仲唔同我入去多謝佢！！！

推！！

一家三口都非法集結WO
有不反班狗都會鳩拉